★All stock need die

i hate stock

Kill all stock

出手救市

agree, die down to the 18th level hell, never come back

x2

呢期你好準 講咩中咩

IT die first?

175 die first

老貓short sell?

黑旋風腦魔

嘩！地圖炮

why rise?

Old cat

LM

老貓我愛你

好撚勁

老貓成功歸位

沽啦